美國集運

有冇邊間推介
用左間 唔知係咪個地址太偏遠 寄失左
好彩個賣家再寄多次比我
雖然寄失唔係集運個邊責任
但第一次集運就寄失 搞到以後都唔想用個間

你嗰間係咪樂咩

之前用過us-ex，都幾好，不過個倉都幾遠

唔係

buyandship
ezy-go

利申:剩係用呢兩間

都係睇個pickup location近唔近自己
試過用dou4la寄失過
到左香港先整唔見我件貨
搞左一大輪搵左幾個staff講終於refund返俾我